真係好心煩~

識左個女仔住係屋企附近

有見過幾次面

佢一開始好熱情 但係我好冷淡

但宜家佢好似對我冇硒興趣 而我其實一直都對佢有興趣
只不過係之前唔識表達自己

想問下大家意見..

求真心評語！

點睇都似係鍾意左你啦

你做咩冷淡

既然你都有心不如追返人返嚟啦

真係？佢會唔會都係玩玩下

呢個疫情成日係屋企搞到唔識點express自己同人相處

點追？佢而家都對我冇興趣
搵佢好似煩住佢咁

收皮啦收皮啦收皮啦

我都覺得應該要收皮..

上心就輸了

如果你驚表白會失敗
不如換個思路
諗辦法令佢向你表白

點樣令佢向我表白

增值自己